(蔬菜飲管)工程公司好差

夾硬轉型、人工低、人事複雜、Boss冇口齒、冇$、判頭差、乜野都喺啲細嘅做哂。

不用回！ 純粹想話俾大家知